{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 포시즌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、これに伴う払い戻しもお受けできません。 ペンション以外にペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、それに伴う払い戻しもできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 客室及び周辺施設を利用する間は施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 ペンションの期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違って反映されることがあるので、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 予約特典としては個別バーベキューが楽しめ、全客室テラスでオーシャンビューバーベキューパーティーが楽しめます。 オーシャンビューの客室では美しい西海が鑑賞でき、十里浦ビーチと一緒に楽しい一日をお過ごしいただけます。 ペンションの前には海辺の散策路があり、海辺を眺めながら散歩ができ、十里浦ビーチで美しい人生ショットを撮ることができます。 フォーシーズンペンションがリニューアルしてさらに楽しいペンションを提供していますので、いつでもご自由にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンション以外にペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する間は施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約期間が未確定の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違って反映されることがあるので、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては個別バーベキューが楽しめ、全客室テラスでオーシャンビューバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室で何が楽しめますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室では美しい西海が鑑賞でき、十里浦ビーチと一緒に楽しい一日をお過ごしいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には海辺の散策路があり、海辺を眺めながら散歩ができ、十里浦ビーチで美しい人生ショットを撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはリニューアルしましたか？",
            "answer": "フォーシーズンペンションがリニューアルしてさらに楽しいペンションを提供していますので、いつでもご自由にお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 719
    }
}